有冇人等緊Kickstarter 版 Pebble Time 2？

Delay no more!

話 ship in November ，lay 已de

呢間野仲未執咩

香港人唔興啫，kickstarter 超額12倍完成！

唔想等，走去買咗apple watch。利申：無落kick

我有back，傳fitbit想收購佢，所以project停左

回水啦
再唔出走去買隻apple watch

op回水沒？

我係ex Apple watch 1 用家，因電太費，而行緊路係度唔到心率，要定定先得，咁度黎把L咩！

而家又話preorder會一月出
仆街真係買aw無咁嬲
利申：back咗

Backer 等緊出貨
上網睇有人已經等唔切搞跟refund

Pebble 2 都話9月尾出貨有d backer 最近先收到

我用series 2。電量無問題喎，好滿意添。

Pebble Time 2 成十日電，超勁！

一百日電量又點 影都唔見
睇見P2個勢,都已經expect pt2要等到農曆新年後先有

唔係Backer嘅，到下年先可能開始有得預訂。Apple Watch S2依家電量可應付一日有餘。我覺得日日差唔係問題囉。同埋Apple Watch S2用電唔係好勁，要差滿佢都唔使好多時間。我都有Pebble同埋Pebble Time。電量係好勁呀，成個星期唔使叉，咁又點？

我back 左兩隻time 2, 頂佢12月啦乜消息都冇

等到佛誕

😭😭

comment度有人話fitbit收購pebble
而家feel到伏伏地,真係可能換aw

iPhone唔係好夾Pebble

咁大鑊 我都back左

喺AppStore有過百隻Apps支援啵

Fitbit time 2

我都back左隻，希望不會爛尾啦。

宜家網上D人話冇方法退款，睇尼錢同貨都涷過水

利申:backer

過左籌旗deadline先知有pt2 project，都唔知好唔好話好彩無back到

眾籌算係捐贈方式back project，所以無回水機制，係睇下project runner有無良心回水
之前jolla tablet奶過野

pebble core 應該都冇啦，會唔會係ks以來最多錢同受害者

到target 好似就冇得退

條友有心既 用western union 都退比你
無心既
之前back 左隻drone 走左佬

Pebble都走數
BTW FITBIT想點

Mola mola
原本諗住淨係delay
點知...

冇PT2，P2都俾隻我啦

連D咁大嘅都走數，以後都唔玩ks

有無巴打開始搞refund

已確認平買比fitbit

2015年Citizen出價740M都唔賣，家下Fitbit出40M就賣俾人，我隻PT2都係凍過水喇！

唉 其實pebble真係幾好
估唔到最後因為生產問題搞死自己

乜都好啦，求其乜嘢都整番隻黎啦，唔好total loss得架！

又話next few days
又話next week
到底捨得update未

可能要搵個人地搵唔到佢地方先同知大家

其實我覺得Pebble而家都唔太掂

Apple Watch同埋Android watch出咗之後

佢哋都好似冇乜反應咁

早前的矽谷投資失利

又爭供應商成最少＄2500萬美金

官網買左
唔洗俾錢住

P2 開心使用中
第一隻smartwatch鍾意佢夠平 睇到notification又多watchface揀

OG pebble
最鐘意佢個外形

如果等多排都無消息refund 算
換apple watch,

Back 左 冇諗過會咁

Back 咗 PT2，用開第一代，電真係冇得頂。
之前 back 過一堆都伏過，希望今次唔好再伏！

搞活動送p2
想點 屌你得閒搞呢啲但又唔柒update

又fewdays

即係有貨啦，多到黎抽獎？！

可能有小小refund，亦可能渣都冇

Lm
幾$？
想用防水智能錶

無希望就無失望
俾我知發生咩事，幾句update吓都好呀屌

見證住pebble沒落好心痛

多方消息都講time2同core唔會ship但係會refund
都係等pebble offical update

仲有幾日就會知答案

最好回水，再唔係就俾番張FitBit禮券俾你就算數，支持下母公司

既然T2已成過去，有冇其他選擇？

Google garmin, tomtom, fitbit....好似冇個有pebble咁大community group

其中一個我賣走隻moto360嘅原因

KS版有refund

我ks 個時張card 已經無左點refund🤔

目前根本未有其他手錶可以取代pebble
唯有希望現有啲pebble 唔好咁快唔用得 或者變open source
Fitbit 收購完要出返啲好嘢

屌
我隻Pebble Time 2 molamola，不過有人賞識佢地都係開心事，總好過有啲kickstarter咁做到財困

利申之前兩隻都有back

至少肯full refund，總好過D咖啡機usb綫咁明坤人

好想要pebble time 2 用梗pebble time steel 而家變絕版

我換咗新卡但無轉過number會唔會有問題

RIP pebble

岩岩問左bank佢話照退去舊number都無問題

賤價賣咗間公司

第一次kickstarter就無貨收, RIP pebble time 2
暫時真係搵唔到第二隻取代到pebble

係 pebble算係咁多隻電池最耐用
同有返咁上下功能

覺得佢用e-ink用display 先係smart watch 需要既, 有創意又實用

唯一唔好就係啲pixel好大粒，咩都起角起狗牙

留返啲錢換相機

RIP Pebble

有冇人用過Fitbit blaze?? 好似都睇到通知，好唔好用？取唔取代到pebble?

利申：pebble steel, pebble time用家 + time2 backer

搵唔番咁好概念嘅錶

得佢有e-ink, 個時見T2 有彩色eink又唔貴 即back
市面上根本冇代替到佢既產品

戴咗成個月喇喎

Sorry原來講緊time 2
自膠

T2喎